Figure 討論（78）朝向四萬羊不斷進發

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌

品質直迫御三家-Stronger

高質- Alpha X Omega(Alter同Megahouse合作品牌）

唔錯- Revolve

好一般- Bellfine

高質但定價偏高- Licorne

好似有進步- F:NEX(FuRyu 貴價PVC品牌）

景品廠- Spiritale(Taito 貴價PVC品牌）

好華麗好撚貴- eStream

幾好- Quesq

一般- Wing

異色狂魔、延期專家- Orca Toys

支那Brand- Myethos

超麻麻- 青島社

細節唔得- Funny Knights（青島社子品牌）

搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化
創造出極速腳軟傳說
組裝好個半鐘已經腳軟

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材好睇，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有鹹膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
秉承公司宗旨 Naked&Creative
色情度大於一切
作品大膽露骨
直接全露出嘅作品較多
旗下有大量風格唔同嘅牌子
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選
近年以國天妙吸引蘿莉控們課金

其他廠牌仲有:
Daiki 大貴工業
著脫結構通常除咗就著唔返

Q-six
大波大𦣇、以爆炸級身材吸引眼球，簡單暴力

DragonToy
時有重口味題材，觸手、束縛...

呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6. Youtube睇開咩膠channel
追舊膠往往睇相都好易中伏 所以會搵片參考下
好似新隻聖誕兔咁 睇片最實際
（share by 杉田開高達）

トイカンTOYKAN 依個唔使多介紹

フィギュア塩FigureSalt 我地既LIHKG之光 雖則得一段影片

アララト Ararat 架仔開箱 好多新Skytube同Native都有開箱

리코베인 泡菜開箱 雖然聽唔明 但拍得唔錯

AniBase 老外開全年齡膠

tontype collection 架仔開全年齡膠

以下都係開咸膠既Channel 想後追咸膠
可以搵下有無影到你想要果隻

EYE CANDY 老外開箱 新舊膠 景品都會開 有設有年齡限制 所以有露點

HonyxOtaku 鬼婆開箱 同樣有設有年齡限制

Otaku Reviews 有剪輯既開箱 但有打格

Dude Wazap 有開國天X

Vxn Videos

るきるき 架仔開箱 多舊膠開箱可以搵到

美少女フィギュアチャンネル 會去展場同Display影膠

Lm

新人留名

留屍

近年以國天妙吸引蘿莉控們課金

咁樣介紹種子廠

Rap

新人留名（同事嗰張枱擺咗勁多Figure/Figma)

rio兔女出貨
又要比錢

朝向

你幾耐冇睇過頭po

暫時1/6~8 最高價應該係Aniplex隻 Fate/Stay Night – Emiya Shirou – Saber – 15th Anniversary Figure -Kiseki- 45,000羊

次次有新舖士都會望吓

呢句我加左都一段時間 你依家先發現

lm

LM

放公司（唔開盒）

召喚熱愛抱枕嘅朋友

大事不妙

證明咗你好耐冇睇過頭po

終於等到無delay啦

新人

各位

Skytube的天海杏好定ツイスター少女好

兩個選擇其一 冇得both 要留銀買其他膠

Both唔買
買其他膠

twister shoujo個臉太閪不了

有正常樣

日後再追返另一隻都得嘅啫
唔洗咁苦惱

睇你想要JK嘅日常上床定係誇張情景

有錢都想追曬所有膠

過咗呢次後應該唔會後追 會比新出吸引

果然勇士就係要去中吓伏先得架

咸膠jk買咗悠月柑奈未

悠月咁難追
唔好坑佢啦
介紹下新野算啦

異色唔難 係原色難啫

屌 之前買完異色 fb有人好平放原色

異色都靚

個價唔算好貴

我之前後追ホビージャパン Fate/Kaleid liner プリズマ☆イリヤ イリヤ＆クロ SPカラーVer.先傷荷包

依個作者啲L2D堅係正

貓巴新Roommate

本身想追番原色 但更貴

巴打全屋合共有幾多膠

我已經數唔到有幾多盒了

我依啲係釣貓巴用嘅材料嚟,大家唔好誤會

我都係

去同一齊數囉

你想釣啲咩

1隻擺 1隻收藏，黑色原著色 白色玩濕身，搞搞下訂左4隻出黎

巴打屋企廚房幾大 咁有米4收

名稱:カードキャプターさくら クリアカード編 木之本桜 チャイナバトルコスチュームVer.
定價:12,800日元
發售日:2021年5月
比例:1/8
制作:Genesis
素材:ABS,PVC
尺寸:H=220mm

唔好玩⋯⋯4隻都未夠1隻1/4兔女美沙貴（炒價）

毒巴咁講聖誕兔係咩意思？唔靚咩？

你要問返杉田巴

新po留名
飛天惠又延期

Delay左足足半年

天使的3p

把握最後機會 保留香港文化

十年後仲有無呢啲香港特式可樂車呢⋯

唔知多謝佢幫我慳錢定屌佢又遲

杉田巴求教，一直等緊好價想追呢隻

我諗意思係睇片就可以清楚知道聖誕兔靚唔靚 唔使怕中伏
聖誕兔我都有 好靚有好價值得入手

唔貴wo

個pose咁hea

個樣整得咁衰
hello brand new world小櫻10月出貨 等咗好耐

一見到d荷花就諗起d長輩圖

嚇死

因為篇野出果時聖誕兔岩岩出
你想知有無伏
不如我今晚直接影比你睇

exact7ly

果時見佢1/5太大隻無入到
點知原來同1/6差唔多size
想後追了

我去呀美買 但係呢個香港公司出
你香港應該買到
一陣俾啲情報過你啦

留名先

又追

Just do it

你google吓
本地買實平啲嘅

我無計 外國就AmiAmi 算喇

香港賣緊$198

你巴係咪又係玩開咸膠呀

一對入是一種執著

第一次買Wing依間廠
唔錯 大家可以買黎收藏
背景佢比埋你影
比起PLUM隻撫子 依隻芝麻凜好好多
但依間廠既其他Figure好似唔多掂

有埋背景正wo, 唔使煩

【巴士充電】港媽狠批椅背USB插位恐致孩子觸電 城巴新巴拆解︰電壓低非常安全

メーカー：わんだらー
作品名：ソードアート・オンライン アリシゼーション
商品名：アリス・シンセシス・サーティ
スケール：1/7
税抜価格：19,800円
予約開始：2020年9月17日(木)
発売日：2021年1月予定
原型師：D.C
(C)2017 川原 礫／ＫＡＤＯＫＡＷＡ アスキー・メディアワークス／SAO-A Project

有，不過自從爆位之後就冇再入

都仲未有大廠做愛麗絲，其他廠做既又貴又唔靚

呢隻定genco 個隻好❓

呢間廠睇人話係狗屋級別

無女睇

大佐就係出名蘿莉控

娜娜俾呀寶錯手殺咗

魔神出咁多膠嘅

咁岩遮住左個鮑

終於要出了

上Patreon買完全版

我話後面隻鮑

我都係話後面隻鮑

呢排潮流興魔神

魔神英雄傳

有冇人知phat 六花 同alphamax 兩隻貓係咪delay
見MFC 到而家都淨係寫release date 09/2020

冇左本體

靚我覺得genco靚 但呢隻感覺似動畫d

量子化

同埋呢隻隻金色好似麻麻

愛麗絲係咪唔夠紅？ 感覺似係動畫搞到佢好似唔多似女主角咁

Good Smile Company

19號先開訂

佢正過係雞係公廁好多倍

塊面咩事

3D Print出嚟係咁上下啦

大婆亞絲娜最大威脅既二奶

松岡就緊係配愛衣啦

買呢隻dollar好過一番賞啦

係 免巴識嘢

Fb見人放2手

明日奈港女性格

諗起中四嗰年老豆老母飛咗
自己一條友係屋企睇tolove睇到4點幾
第二日7點起身考M2
眼訓到…自此聽到首ending就會眼訓

想訂BINDing 隻馬尾

黑肉，空手道嗰隻

岩岩訂左狂三同美紗

打錯字 係雙馬尾 桃紅色衫果隻

訂啦，呢隻堅正

真啊 絕配添

巴打們 點解宇宙船普遍訂嘢都平過孤仔 但感覺好似好多人都係孤仔訂多過去宇宙船？ 而宇宙船我都記得係歷史猶久

呢隻景品咁靚

孤仔 主要賣行版 售後方便
另外多分店 唔洗專程出mk

宇宙船啲價錢真係幾好

唔放心
成日凝住佢最後一間細舖都執q埋

唔訂特典

原來中4有得考M2
以為DSE先考

校內考試

中咗就買
唔買又炒到飛起

有可能會跌到仆街喎

火影世界第一

火影土人
炒賣方面係世界第一
隨時過千

點知佢幾時會執多次笠,鬼敢同佢訂咩

加下直接上網訂送上門 唔洗搭車出去 都係貴百零蚊唔洗煩

好想買新膠
但已經冇位

I know that feel bro

39 個樣咩事 崩晒

訂 呢隻好正

有咩targets

skytube 前排出貓做主題嗰隻都幾可愛

呢幾隻

好撚靚
但figure d頭髮太阻掟所以pass

你無位
我係無錢訂

Binding只可以去佢官網訂？見amiami冇

只可以係native 訂
呢隻我都想訂，但好牙位

訂完再諗

呢隻由佢灰模已經留意左佢好耐，一開訂就狗衝左

直送定要自己轉運

我落街鋪訂

Native官網訂有直送
香港都有行版

上面巴打貼完有d想訂

睇中就訂啦
行版都只係$2436

貴

BINDING不嬲都唔平

心諗你邊位呀

可以抵兩隻Skytube

咁早嘅 宅爺

size都係兩隻Skytube
返工呀 仲早

行版=街鋪？

由Myethos联合@网易阴阳师手游 出品的「妖刀姬 樱雨刀舞ver.」將於9月19日（本周六）開啟預購
比例：1/8 丨 全高约120mm 丨 預計2021年8月出货
售價：799人民幣/個丨预售期：2020年9月19日~2020年11月15日

行版=代理版
街鋪雖然大多係行版
但都有D有日版

小弟住大西北 最近都係得藍精 唯有上網買算

Native官網運費成4300羊

但係其他人唔撚上水討論喎

唔講以為今星期六日

可唔可以唔再貼小支支

嘩咁撚貴

所以如果唔需要張特典真係出去鋪訂

商品名
新戸緋沙子 バニーVer. (あらとひさこ ばにーVer. )
作品名
食戟のソーマ
メーカー
FREEing
カテゴリー
1/4スケールフィギュア
価格
25,000円 ＋税
発売時期
2021/07
仕様
PVC製塗装済み完成品・1/4スケール・専用台座付属・全高：約460mm
原型制作
川村恭一
発売元
FREEing
販売元
グッドスマイルカンパニー

以為會出個妹先

毒巴，我最後一個人禁撚左3隻翻左黎佛系賣

買咁多隻

你估係Tomica咩

一隻玩
一隻形藏
一隻賣

受付期間
2020年9月17日(木)12時 ～ 2020年11月17日(火)19時まで
価格
JPY19,800
スペック
商品名
遊美
発売時期
2021年04月
案内日
2020年09月17日
メーカー名
ロケットボーイ
原型師
LESLyzerosix
作品名
朝凪オリジナルキャラクター
仕様
PVC・ABS 塗装済み完成品
1/6スケール
全高：約24㎝
対象年齢
１８歳以上

呢隻有愛

對眼做乜春
好似高達咁尖

等埋呢隻雙收

個個睇ps5發佈然後討論

呢隻delay到幾月

好似延期到十月

又逼我做飛機師

佢咩嘢來頭 點解咁多圖

我都係順住BINDing 個Twitter
搵到個畫師

Save低啲圖

呢幾張圖 隻膠出左未？

咩廠出？

正 J撚死

街鋪好似截哂

朝凪 好正'

一係等衝現
一係搵樓上位巴打夾

如果馬尾就好

一見到d咸濕圖就想訂 但買完番黎唔算特別鍾意

STRONGERシールダー/マシュ・キリエライト限定ver. 再販
售價 16800日元
發售日 2021年8月
比例 1/7
製造商 STRONGER

我係睇畫風，畫風唔啱feel嘅幾咸都無用

有冇限定版

呢個咪限定版囉

係喎 同普通版撈亂咗

普通版冇份？

我都想入 但聽講做工好差

食杯麵唔洗用手拎住

早幾日仲想後追好彩果陣忍住左

等普通版

Stronger進步左好多 唔怕啦

下❓呢隻saber 再販❓

19號開始預訂 準備

咁要同屋企個隻1.5二揀一

Aniplex販售 Stronger代工
棉被王咁出名我唔會記錯

如果用返舊模好驚又中伏

figma 都未出棉被版

呢排HF上 梗係食住個勢出多幾隻啦

名稱:フェイト/グランドオーダー パッションリップ Alterego
定價:37,800日元
發售日:2021年11月
比例:1/7
制作:quesQ

9月19日開訂

櫃霸

FGO可再戰十年

FGO係冇底深淵 要怪就怪自己點解要跳入呢個坑

仲有隻莉莉絲

快d上啦 等左好撚耐

舊模中伏機會好高下

下個月十五號上

買返黎可以同佢十指緊扣

頂唔緊啦 人地話正到好似自己俾刀插咁

某幾個角都玩死你啦
Fgo課金課幾單都貴過買figure

訂咗

棉被王之前好多問題都係上色方面
都唔係太關個模事

我已經唔記得 淨係記得伏

呢個搞野

個display柜無位
唔再買figure 了

呢個價訂黑桜好過

有無訂埋惠惠
我想訂愛麗絲，惠惠都正，但訂哂好貴

當75算加埋運費其實差唔多

啱啱已經係孤仔網店訂左

隻白貞水著係gsc online限定，即係又貴幾舊

我個個袍白色邊染藍曬 希望今次QC好啲啦
本體其實唔差 不過企姿唔係好穩

both

如果要訂呢兩隻，去邊間訂比較好? 係唔係度度都差唔多?
去孤仔到訂好唔好? 感謝各位清

邊間平啲近啲嘅就訂嗰間
訂開孤仔咪訂孤仔 冇話好唔好

想砌報喪女妖

有無俾MG用嘅LED燈買

1/4太大如果唔係都想入

無
剩係鍾意公主

thx 師兄

Fate/Grand Order アルターエゴ / パッションリップ 1/7 完成品
Quesq
参考価格
41,580円(税込)

破四萬羊啦

往5萬yen萬進

後入左唔夠半個月不過係普通版

隻野好似係支那B站限定再販，當睇唔到

搶唔到ps5

唔怪得amiami唔見

做咩唔早D去排隊呀

俾支娜人炒

搶到

推

模型友答我啦

online 定 排隊

噴落抱枕對奶到
然後玩洗面奶

遲下供貨穩定先買,反正未有game啱玩住

不如去搶3080

online

2017

屌真係好撚想訂
但又無位擺

MG好似唔覺有出燈

訂左就自然會有位

轉玩咸膠吧 暫時都仲未破三千
依家每間大廠都要有隻破三千嘅膠鎮廠

炒孤出左， 3千幾

村人再販

其實點解叫炒孤

開mb訂個時都係炒價開
上次隻gffmc好似開2000

炒家去晒邊

巨乳控表示必入

唔係gk 啊

咁崩都買

其實依加74算唔係差唔多？
定佢地入唔使計稅？

中意個角色，但係造型真係唔得

mb gffmc都係問瑞華行攞
pb港魂有開咪撳港魂
宜加佢唔敢開SOUL RED命運都知咩事啦

任佢開😆

賊船開訂唔過千

wf2021冬。可能取消

好有可能開唔成
要保奧運 唔可以爆毒

我直接係GSO訂算

東奧佢自己都做緊2手準備,嘗試減規模,或者直接取消.
出年D展可能剩係開到網上觀賞都唔出奇

睇黎GSC個產能真係爆炸左,依隻簡單站姿都要排期一年幾先出到

[member平時半年出貨？[/member]

賊船唔知點解有啲訂係平好多
之前係佢到訂flare 2b 都係咁
仲要準時交到貨

但有啲高過其他好多
Prince of Wales 成二千五

會唔會其他賣得貴

自己貨比三家啦

我平時放工先去拎
而家改左星期六日開兩點

太濃妝

還我清純的師父

成日覺得尼祿隻手好似扭到甩骹咁

UC

Maple 終於出膠

Cls加多少少錢買到ps5

間間廠好似鬥出高價1/7咁

Aniplex 隻ruler 始皇帝承惠38500 仲貴過QuesQ

雪巴去咗邊呀

呢排冇乜掂 反正又冇乜收入啲膠又delay

章巴果然識嘢
唔似啲負皮怪咁on9

販賣動物

白貞個件做令身

都係覺得盔甲配賽車女郎都個組合好怪，有啲九唔搭八

好似怪怪地
呢期都係沙灘貞靚啲

希魔真係好撚鍾意Seed

+1 雖然我係動畫黨

如果佢動畫化王女篇包你鐘意
佢會取代左惠惠個蘿莉定位

太清楚姐

粉紅屎同屎議長

粉紅屎贏
大家都有得玩
支炮又冇咗

屎議長贏
大家都唔洗玩
反抗就一炮收你皮

係我支持粉紅屎喇

Mg無出燈咼
等佢mgex出女妖啦
屋企仲有隻pg 3號機未砌

上個post定前個post先話遲早破 點知咁撚快就破左

支那b站
有甲嗰隻靚d

運費通常幾多？

呢個真

公價一張單2千日圓,無論張單包幾多件

咁自己訂好過

amiami開咗

我同加巴都不了

嘩即訂
唔該巴打

本來唔應該係得兩舊屎
不過個個都要求呢樣

Due to distribution restrictions this product can NOT be shipped to the following area: China, Japan.

唔知ship 唔ship hk

再販加咗成5000羊價

依家d膠價好似坐左火箭咁

普通版成2萬2，我都掙扎緊訂唔訂好

好掙扎

22000羊，我估代理開1800
我記得stronger不嬲代理個價都貴
好似仲貴過依家d人放個價

同自己訂加埋運費差唔多

我上個月收普通版都係1800 初版開訂果陣好似先1300

你收全新冇人放

後悔點解當初冇買

￥38,500（税込）
商品名 ： ルーラー／始皇帝
作品名 ： Fate/Grand Order
スケール ： 1/7スケール
仕様 ： ATBC-PVC & ABS 塗装済み完成品（専用台座付属）
全高 ： 約320㎜（台座含む）／頭頂まで約260㎜
原型制作 ： さと
発売元/販売元： アニプレックス

冇講邊間代工

不過男人，不了

佢唔係男人 佢係朕

Aniplex 自己造

矛

但好似A+自己製造

Fgo近期出親都係櫃霸
好彩嗰啲都唔中 中既話可能要買多個櫃先得

500買景品算啦

蘿莉
召喚貓控

(多圖)由零開始整GK模型

高手

支那廠就是垃圾

試下收二手囉

買土人萌田薰子

二手要check真d

太貴 邊個會買

惡得過基魔

呢個要放埋置頂資訊先得

500 買到咩

景品 同二手 女王之刃/To Heart 2

靠你改啦

又靠我

之前靠咗差唔多兩年

大陸畫師sayori

可脫就預咗架啦

好似係大媽嚟
有個5定8歲的仔

aa膠 冇問題

又貓

yes買咗aa膠,已經痴返好
隻膠平時放電腦枱枱面,頭先一起身隻手就kick到佢對耳仔成隻飛落地
好彩反應夠快接得實,如果唔係肯定會解體

忍唔住訂咗ジャンヌくん

You竟然

佢係貓巴二世

口味差唔多

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也。

Futa

你地覺得wing既質素點？想買芝麻rin

係扶他咩
乜唔係直頭係正太嚟咩

小弟中文肥佬
完全睇唔撚明

痴撚線 最尾果句

ベルファスト クラダリングの誓い ver.
メーカー：HOBBY MAX JAPAN
原作：アズールレーン
キャラクター：ベルファスト
未来の専属艦に、誓いの指輪をーー

大人気スマホゲーム『アズールレーン』より、伶俐で完璧を追及する侍女「ベルファスト」が、人気着せ替え衣装「クラダリングの誓い」の姿でフィギュア化!純白のウェディングドレス、繊細な造形、レースの美しいシルエットにより、ベルファストの魅力を最大限に表現しました。ぜひ、あなたのメイド長、花嫁となった「ベルファスト」をお手元にお迎えください!
予約受付中
予約開始2020/09/19 09:00
予約終了2020/10/19 23:59

税込価格
21,780 円
発売時期:2021年10月未定
シリーズ:スマホゲーム・シリーズ
原型制作:kiking
発売元:株式会社ホビーマックスジャパン
販売元:株式会社東京フィギュア
スケール1/7スケール
サイズ全高:約250㎜
素材PVC&ABS製塗装済み完成品フィギュア

有冇人可以翻譯返白話俾我睇

She is JK.

睇下連登仔
無圖又要R
R完又話樣衰
好樣既，就話無波
有波既，就話樣衰
好樣又大波既，就話佢化妝
著得好睇D，就話佢臭雞
搵唔到入佢既位,就話人ps
屌你老母
成個連登，成班青頭無屌個閪（？）
係連登，就幾威幾叻
係現實，豬閪都照屌
就算見到欣誼，你班友咪又係狗衝去屌

支那廠+支那ip

宅爺成日犯規

連登咩都屌一餐

屌 乜都要屌

基魔第一個屌咗先

然後就屌女權左膠

基魔要屌
議長都要屌

隻隻都差唔多 冇乜新意

古人曰：盒者，樂也

議長嘅理念唔係完美無瑕
但佢俾尼古絲派空有理想來得實際

尼古絲叫人相信未來 有選擇先有希望
自然人天生基因輸俾啲外掛人
你叫人點樣展望未來
所以係好離地

議長作為調整者都有考慮幫自然人翻身
咁尼古絲係無幫過啲自然人解決任何先天不足

本身有 原來原圖無

砌gk 正

淋病砌開嘅都無咗影啦

隻不知火gk 竟然可以訂不過咁既價我情願訂隻1/2 doom slayer

邊隻不知火gk?

¥220,000

Link?

Poro效應！？

Btw呢個係咪同就出既惡魔figure一樣？

唔怪得貴，親手上色作品

上fb試下徵吧 只要肯出錢 應該會有人肯放

再販無舖開訂?

平時開得最快嘅孤仔未見開

等左2日都好似唔見有鋪開

咁......等多2日無既唯有自己訂算
運費好貴

日本放緊連假，所以可能香港代理未有料

就算係Insight都阻止唔到我嘅愛

睇嚟可能全部再販一次

咁咪好多香港大户要跳樓

勇者特急

至少伊莉雅唔會,間廠執左喇

FBI算小眾啦

但係上面果堆可以無限再販
你叫啲炒舖點算

MF都唔會既,佢咁多年剩係再販過一個男人,同異色霞
其他圖中得1,2隻無再販過

唔好睇小初音啲膠嘅工藝

點睇呢隻我好少買pvc但呢隻有興趣

隻賽車伊莉雅唔係STRONGER出既咩?

上邊果貴果3隻都再販 不過B站限定

唔係,係easy eight

#426先講完

Stronger 盾妹 棉被王 Ami有開

點解盾會紅 拉姆紅唔起

盾妹大波啲

性格

比毒舌拉姆串好撚正喎

拉姆:
又扯你隻狗公到底一日要幾多次幫你打埋最後一次唔打啦
…
真係好噁心 痴立立射到我成件衫都係 又要拎去洗 塊臉都痴咗啲上去

睇第二季開始愛上拉姆

你隻Cortana最難頂 成日發癲

Stronger隻盾妹好正 棉被驚伏1516唔知訂唔訂好
但我個櫃已經爆左 買到新櫃前要節制

燃巴 訂唔訂GSC新個隻泳裝貞

可惜, 好想要, 反而小黑經常見到

Plusone下隻會出伊莉雅racing

延期
好嬲好嬲
唔買xb了

節制買膠

呢個係一個好嘅概念

嬲完之後咪又係再買過

傳統

想入 整得幾好 但呢2隻我都1516
無位啦 又唔想買返黎開完就長期入盒

今次連雪梨紙都有

起碼都要俾返食評啦

我果隻仲未出貨

下次係啡盒自己估

原汁原味

我放棄喇

棄膠喇

呢度無左你唔得

我仲等緊遊巴啲靚相同食評

俾啲箱圖激撚死
我已解散咸膠評議會

我唔再係議長

有嘢去問基魔同粉黑

你地都唔貼圖
我都唔貼喇

返去砌高達

貼高達啦

1300人睇緊 TOYKAN

屌膠一切
•
4 個月前
seed有d似刀劍神域
劇情垃圾
但商業上好撚成功
呢樣真係駁唔到

am iami兩日無更新

日本連續假期呀

我知，我記錯3日，搞到今日睇唔到波

凱留咁崩既

小姐 你乜水

快啲

賣咗啲

無講錯WOW

一齊傾高達

原來你都鍾意 平時扮唔關心

同加巴 希魔 講Seed 你又唔莊我地

基魔 尼妖 俾咗負皮

仲要可脫

嘩 呢set 不得了

5舊水可以考慮下

可脫幼貓一千一隻都照殺

又唔係全脫
inner wear啫

個底座咁樣 又係戰隊

我呢一set3隻都係650each啫
plum唔使咁貴

應該係2隻only?

希望啦
入坑冇耐，而家啲膠好似郁啲都過千

係

睇死冇其他廠出 是但出個都會有人課金

同廠隻艾蕾什基伽爾官圖又係極崩

走啦你

凱留應該有其他廠出掛

艾蕾個pose ok但個樣
佢今日仲有開六花, 樣我ok, 但個pose收埋對腳做乜柒

真係對間廠冇咩信心 雖然聽講近期進步左好多
隻弓澟15 16緊唔知訂唔訂好，雖然都係買弓送人

比貓控呢d劣幣驅逐遊巴呢d良幣

有啲吸引

買

想問下有幾多巴打會留盒？
有啲盒真係太大 成個電腦箱咁好鬼晒位
但又唔捨得揼

拆內盒之後拍扁佢

揼

+1放一個amzon 大箱裡唔知仲可以塞將多先一次揼

揼內盒不失為一個幾好嘅idea

咁呢款盒你地又點睇

留返嚟裝雜物

當月餅盒丟都唔會有事的吧

隻膠有件既話就會留盒
無件既話一律丟

唔賣既全部一律剪盒收藏
入面d換件揾野裝住佢

琴日先掉左兩個
掉完都係唔夠位

官圖樣啱未ok lor, 連官圖面相唔得就算
至少間野d相味精無alter咁濃就無咩伏

租左迷你倉去放吉盒

全部都係miku

封塵啦屌你冇蓋

ALTER 1/8 胡蝶 しのぶ 9月24日開訂

1/8 スケール
全高：約220mm（台座含む）
原 型 爪塚 ヒロユキ
彩 色 爪塚 ヒロユキ

睇圖都有聲
大家好我係NARU呀

佢講嘢好搞笑

anaru

最鍾意睇佢開figure服裝會配合返

日本冇塵㗎

上網睇到白魔鷲再販，但係睇唔到邊度有得訂
有冇清睇到邊到有得訂? 定係啲鋪重味開訂?

大把塵呀
多過香港n倍

點解蝴蝶忍隻隻膠個面相都還完唔到原形

其實空氣清新機做唔做到防塵

做唔到
成間屋裝過濾都唔得
大部分塵都係人既死皮

官網最後一個鐘

我仲考慮緊

變到好似阿斯蘭咁優柔寡斷

真係幾大
驚無位
同埋如果搬屋要賣 唔係咁易搵人接收
唔似1/6話甩就甩⋯

但係1/4 影相易影好多

星塵作戰

買啦
買左後悔一時 唔買後悔一世

都唔搵膠掉我架

巴打搬屋係租定買

租 遲早搬

租地方應該唔會有地方比你放個Display櫃

無 空個衣櫃出黎放

一住大少少嘅單位 價錢差太遠
不如留返啲錢買吓嘢

仲有半個鐘 諗緊

你嗰到咁大個草原 放隻1/1大和號都得啦

屋企太多隻兔女

太大件 無買過1/4真係有心理關口

站立都還好，跪同坐真係搞唔掂

岩岩又訂左passionlip

卡左係payment位未禁制

日日都要吸 煩到

15分鐘

Ching諗成點

Quesq

阿斯蘭Mode

有米巴

Amiami訂野唔洗錢

咁你出貨個時都要俾

賣左屋企其中一隻1/6

賣咗啲架啦

自我感覺良好d

5分鐘

買左 到時再後悔

之後再諗法安置佢

點解我碌卡佢收得得一蚊

1蚊跟機

最後一刻先決定出擊

也咩囉

之後等部兔娘之前
要抑鬱起碼10集

Please note that payment for pre-order product(s) has not been processed. Payment will be processed as soon as products are in stock. Please see our User Guide for more information
原來唔洗全數

呢啲先正 冇咁高冇咁佔位

出貨先扣錢

等你訂下訂下訂左幾萬蚊出貨就知死

企嗰啲打橫佔得無咁多

但你個櫃除時因為咁而少咗一層

個個都咁高樓底咩

對唔住我知錯啦

Aniplex

又出戰隊

リボルブ做
一間A+就衝出黎

有冇巴打幫襯過元氣殿堂？
呢間訂唔訂得過？

見到成隊戰隊即刻放棄

一係唔買 一買就要買一set 邊有咁多錢同位

聽日有專人答你

佢地早睡早起

有啲咁嘅事

係 夜晚唔見人

星期六日 深潛
星期一 朝早7點開始上水報平安

咁係去咗陪女而唔係早睡早起咋

唔好諗到佢地咁現充啦
好多係中咗無限月讀
無晒意識咁

好似依家咁 得我地一問一答

定期召集膠post 工程狗

唯一唔潛水嘅係負皮專員
Mon post 秒負皮
24小時保持仇恨值

Alter黑貞個盒我都有留

再販會唔會有埋舊個特典？紫色頭髮連多set物效件

幫襯過一次 順豐寄
無乜特別

工程狗

愈買愈多

訂得過
除左價錢比較貴 同 中sad唔洗諗有售後外 都ok

有幾多

名稱:シュタインズ・ゲート 10周年記念 牧瀬紅莉栖 White Coat Ver.
定價:14900日元 （加稅）
發售日:2021年1月
比例:1/7
制作:WAVE
高:225MM

萬3蚊hkd訂單要找 雖然未有咁快出貨

入面總共有幾多隻

btw我完全唔敢計我D單總共要比幾多錢

7隻 除番咁多個月其實都係唔算好貴 但加埋感覺又洗太多錢買膠

不知不覺已經10幾張單

壽屋 1/8 中野三玖 再販開始

製品スペック
作品
五等分の花嫁
シリーズ
PVC塗装済み完成品フィギュア
発売月
2020年12月
スケール
1/8
製品サイズ
全高：約190mm（台座含む）
価格
11,000円（税抜）
製品仕様
PVC塗装済み完成品フィギュア
素材
PVC（非フタル酸）・ABS
原型製作
KaNA（DaisyBell)

可能之前造落左一埋賣唔曬 拎出黎再賣過

佢同SAO 鬥出 又係3個

商品名
ラフタリア バニースタイルVer. (らふたりあ ばにーすたいるVer.)
作品名
盾の勇者の成り上がり
メーカー
FREEing
カテゴリー
1/4スケールフィギュア
価格
26,000円 ＋税
発売時期
2021/06
仕様
PVC製塗装済み完成品・1/4スケール・全高：約250mm
原型制作
FREEing
発売元
FREEing
販売元
グッドスマイルカンパニー

商品名
高巻杏 (たかまきあん)
作品名
ペルソナ５ ダンシング・スターナイト
メーカー
Phat!
カテゴリー
1/7スケールフィギュア
価格
16,800円 ＋税
発売時期
2021/10
仕様
ABS&PVC 製塗装済み完成品・1/7スケール・専用台座付属・全高：約210mm(台座込み)
原型制作
齋藤満（Phat!）
彩色
佐倉
発売元
ファット・カンパニー
販売元
グッドスマイルカンパニー

終於真係出

你個名

幾有肉感

似係

高巴買3隻？

狗屋係咁上下

巴打鍾意源義經？

八艘跳躍

樣同姿勢都爭啲，失望

真的好想精於某事情 好想好好的打拚
可惜得到只有劣評 沒有半粒星

剩係買加藤惠

呢個Figure正
好 得閒入去睇遊記
我都好鍾意遊日 更甚於Figure

我想源義經出Figma

幾靚 但係phat

個遊記爛咗尾，文筆太差冇心機寫

figma諗住等減價買GK嚟砌

點解會鍾意佢嘅
佢同主要係日本國內受歡迎
外國唔多人迷源平大戰

啲流行多媒體主要都係講戰國/幕未

1隻啦膠好貴
土人 FIGMA就有多過1

唔知點解崩都想買

買行貨嘅話自己搵代理又冇乜所謂嘅
可能仲快啲添
自己衡量啦，有啲個盒大大舊而又唔係貴出面好多嘅
都可以揀佢嘅

有無巴打有興趣？有1set可以放，有興趣留TG

昨日23號新刊，連無償特典クリアファイル+有償特典B2タペストリー

多啲上水啦 半年先上一次水

我都好鍾意佢地
仁王2個DLC有義經

但係好多傳說故事都吹到好誇張
啲日本人話無咩可能八艘跳躍

捐俾母校好似唔錯

呢隻唔錯

想問下巴打們kadokawa買唔買得過？
想買隻多娜，得呢間有出

訂左
尋日嗰集嚇我唔到

呢隻kadokawa自己整 唔係搵代工有D怕

year 2 準備做狗

快啲出埋真

特別啲嘅會儲
saber 1/4 攞嚟裝配件/未砌模型
仲有RAH啲盒

等我

我要春明智

留盒搬竇嗰陣會煩少樣

六花泳裝幾錢正常價

本身想訂
最新果集嚇親

自己訂左了

你都係訂蜜瓜？定訂獸耳？

危險玩意｜港女酒店房間內慶生玩「仙女棒」 火花四濺惹批評

又靜晒

再販

你又笑啲炒家？

提醒緊 巴打們 未訂嘅好快啲訂啦 28號截單

有冇巴打買過play arts改 啲造工點？

頭雕垃圾級 所以無人講

呢個係bring arts放大版

Play arts改睇岩心水可以等出貨之後半年至一年大減價入手

有兩隻bring arts都想買playarts

田所惠好慘 俾人搶咗女主角個位

蜜瓜

係kadokawa定KDcolle

"手に取れる"新しい物語
コンテンツホルダーならではの 魅力あふれるフィギュアを皆様に
KADOKAWAの新しいフィギュアブランドKDcolle（KADOKAWAコレクション）。
数々の作品を生んできたKADOKAWAしかできない魅力あふれる企画やクオリティーで、
わくわくドキドキさせられるフィギュアを世界の皆様にお届けいたします。
これからはじまる、KDcolleがお贈りする新しい物語にご期待ください！！

KDcolle = KADOKAWA Collection

幾時出憤怒
好想儲哂咁多個魔女

好怕
有強迫症 一定要一套

呢個可能性極高 完全係死貨

2 3 5 7 11 13 17 19

不嬲figure定位都係大人玩具

不過figma有咁貴咩？好似大多數都係7-8000 yen左右

愈出愈貴

隻狼咪第二隻1000蚊figma
宜加買呢隻真係有愛先買

想買
Bloodborne hunter都有買
等武器包同maria

4位數字不如加少少玩1/6 action figure 好過

加少少系列

每個都好吸引

玩1/6不如加少少玩dd

最後玩真人cosplay

但DX 特好吸引， 有阿妹， 有 狐面具， 阿妹出係咪包箱

尼爾figure 神還原
洗唔洗成皮

買買買

呢D GK應該過一皮啦

正常唔會

GK要去返GK店訂

不過呢隻P1S 出，直接上佢官網訂仲好 仲可以有分期

自己上AmiAmi 訂好過啦 連埋運費應該7舊幾就得
日亞訂應該再平D

唔怕

Hot toys果堆1/6先1500-1800
又可動又多配件

有冇隻狼
人地係玩角色

好彩唔好精靈
唔係破產🥺

有，不過冇license

有舖出價未？

有Vertex 冇絕版
之前想後追第４村人嘅巴打機會嚟啦

傳統影盒

下次係咪要影貨櫃

行過藥房影盒就得

影盒

下次影張訂單算

我下次諗住對住海影幅相就當係㗎啦

依間廠品質點，睇相就麻麻

中國廠
影中國就得

但係冇台座

又打太極
均手

養Cosplay雞好貴

自己cos
老婆cos
仔女cos

養老婆不如買膠
膠隨時可見

可動低

同BINDing比好似太普通⋯

座我反而冇咩所謂
限定版最正係生足

唔使諗啦 一定會痴實

補番幅盒嘅圖先

prime 1 studio 一般出都差唔多一皮
買到返嚟都冇位擺

唔會 p1s 出個啲每個都 10kg+ 盒大到cls

買一隻之後可以直接退坑，唔會有位再入其他野

唔鍾意GK其中一個原因係絕大部份都好醜樣，個樣假 場景道具膠，得個大隻 冇撚用
呢隻真係藝術品黎... 冇位都要死個位俾佢擺既級數

另外一盒百變小櫻到咗成年都未有時間開

cos=可脫

用萬幾蚊買一個可以睇幾年嘅Figure抵到爛啦

我有隻初音放咗5年都未開

有得換面

底座係Lebmem 004

成年小櫻

底座加分

未成年

個pose普通左啲

一定出晒油

出咗油 冇人見證 唔算出油

薛丁格的搓陰

魔神啲女女好中意戴個唔啱size 嘅bra

健全

我有隻13年都未開過盒
Release date : 11/2007

咩嘢嚟

GSC 柳妹鳳 1/8

朝凪。。。不過冇乜招牌神韻

呢啲出哂油既情況係唔係可以用橙水清番好

2007年

我覺得岩岩好

有冇人知呢隻有冇delay

Delay 到12月

アルベド
ABS＆PVC製塗装済み完成品
1/7スケール
全高：約285mm
原型：ゆうこ～ん（knead）
企画・制作：KDcolle（KADOKAWAコレクション）
発売元：KADOKAWA
価格：未定
発売時期：未定

雅兒貝德
睇下係邊間廠做 唔伏就買

KD Colle都會好似Aniplex咁搵廠代工
好果佢雅兒貝德唔搵代工自己造我pass算

冇野啦
制作：KDcolle
咁啫係自己造
呢隻雅兒可以唔流訂
到時等現貨

KDColle真係有咁差咩
google過好似無乜邊一件膠出事

睇吓有冇搵代工
搵代工嗰啲ok
角川自己造就不了

依家影相興抽象派？

新衣的國王

後面係床 前面係奶罩同底底
即係條女同我一齊訓緊

我以為你係基魔 削到條女變散件

隻エレイン大隻到

係你其他太細
應該買多d1/4充實人生

CLS
係巴都玩BINDing咩

睇錯做以為你係基佬

放說明書
有心

之前偷雞？

你個腦諗乜野，你隻眼就睇乜野

買完第一隻黑獸女皇之後就番唔到轉頭

阿叔我十年前已經買緊1/4

諗住你係基

出晒油？

師兄條女俾玩囡囡膠？

你就出油

禾腰健康 禾腰燒G

巴打都是奈葉fans

疾風膠有冇入手

無大山婆不了

出埋猩猩死得仲慘

我而家無，但將來會有

你用佢地黎拓住假天花

睇到三玖咁 真係無意慾訂二乃

三玖頭髮豉油色咁咼 我唔ok
不過動畫造型都係爭啲 出原畫正好多

好多支那愛

黑絲油到豉油咁 都覺得ok

咸咸地易入口

Ban

隻妖精

萊莎2買撚硬

仲未訂？

緊係等Steam減價啦

邊有人正價買 呢啲低成本兼用卡遊戲

啲怪重重覆覆

一都未玩
幾時大減價

減緊 TGS大把遊戲減價

291貴

緊係買實體特典

留返啲錢買咸膠

心邪先睇到

留名等睇both

2b終於出土人

智乃又出新figure

無輪椅人

嘩，好難得仲見到咁多nanoha

訂左ebten店特版la
最近愈黎愈少訂膠

爛佬鞋，我腦婆

就快新Post

賣晒佢啦

Ki China AI

萊莎好玩？

大把人幼稚園升小學已經識溝女拍拖

你知就好

EMT

分左家就算啦

無得就咁算

對春日望好唔公平

第二季繼續淪為配角

拉姆仲慘啦

等下半季啦

做顧問都算比返個交代佢

出鏡仲多過雷姆有咩咁慘

睇魔女算

安慰獎

芒亨玩到爛晒先上Switch

我啲朋友都棄晒啦

咁唔通舊作run到一半自己同自己搶飯碗咩

其實都差唔多啦

MH4G 2014 年 10 月 11 日MHX 2015 年 11 月 28 日MHXX 2017 年 3 月 18 日MHW 2017 年 12 月 22 日MHWI 2019 年 9 月 6 日MHR 2021 年 3 月 26 日

低畫質 Drop frame 加埋佢手掣啲垃圾手感

Mh死忠咩機都玩

利申：Sony 死忠 剩係玩ps出既真獵人

有得玩咩玩囉

幾時先肯出switch pro

我而家情願夢幻之星直至mhx 玩已厭

又靜

我睇住你架

病嬌跟蹤狂

佢鬧呀鮮

冇咩吸引嘅新膠開訂冇話題

我地仲係
土人Figma 模型 GK 掛畫 抱沈 MB 綜合討論區

仲有高達

高達仲多數

其實仲有咩動物值得出icon

樹熊得唔得

呢隻就正喇

哈姆太郎

十二生肖先啦

覺得佢點

日本特價貨

當地經濟差 好多貨壓死晒

做咩鬧呀真

佢死咗全家 想報仇 性格偏激好正常啫

figure手同身體都可拆方便除裙
可惜接駁位相當明顯
尤其是腰部除左條裙後好明顯睇到有空隙
不過整體都算還原得唔錯
做到肉感既感覺
如果figure整埋原畫既面紅就更好
配件有條大jer同精液用係其他figure都得
整體我比6/10分

揸pat 果度係咪唔夠凹陷感

佢本身個pat都做左凹陷位
但因為對手可以拆變左手同pat有少少分離左
搞到睇落凹陷感唔夠
可能用風筒可以吹返貼d令效果更好不過廢事搞

咁都特價？
隻phat水著雪泉ami賣緊半價
6xx港紙

唔係

Twitter 相

點解要攬住條尾

屌蛇

唔係特價 係純粹多貨

我記得碌丁係黑色仲要勁長

Figure 討論（79）FREEing大危機？1/4界新星-Mimeyoi

貓巴正式從蘿莉控畢業
進化成Gay控

你成日唔開po
之前你明明去到70～80就開定

奶野
掛住Mimeyoi 又唔記得加返Vertex 去頭po
已經諗好點寫但成日開po唔記得加